挑戰十連推

0

1

斷

2

屌你

咁耐冇蒲頭
一嚟就撚鳩我

遲啲我得閒就寫個bot追擊你個傻仔

已留底
等你真係寫完個bot我就即刻report你
證據喺度

唔怕

最多咪同你攬炒一齊真名上連登

只要我得閒 你就唔會有成功十連嘅一日

下次凌晨四點試